升到328了。天凡引埋啲牛可以賣畀牛陣未?

定自己食哂？

聽天凡沽，每張細期輸33k

而家係咩浪

升浪

延伸引牛浪

大師表示

天凡想同big c爭上位

引牛浪

賺夠已上岸

俾人kick jor
天凡bb話我唔識數浪

你唔識睇圖咪跟唔到囉 轉左身啦

升市時特別多大師